胳肋底生咗2粒野

2年前已經喺到,平時就冇咩野,但係有時出汗嘅時候就會痛,睇過醫生話係纖維瘤,佢話可以切可以唔切,所以就想問吓巴絲打意見

建議食咗去

睇左醫生都唔信 要上黎連登問

去排期啦

男友有兩粒肉粒仔凸左出黎，又係咩黎?

同皮膚一樣色,不過就好明顯睇到會突咗出嚟

第一粒就自己縮細咗,第二粒就幾個月前先發現